網上行成日斷線

屋企用緊網上行
電腦係用緊駁線(電話線?)上網
五月到期 已經講咗話唔會再續約
依幾日係咁斷線 不論wifi定電腦
已經成日叫佢地啲人上嚟搞
搞完都係咁
有冇方法可以解決？
感謝大家

我都有諗過會唔會因為我唔同佢續所以咁樣玩鳩我

咩plan幾多人用關唔關事
利申 唔識

我都係咁，個wifi窒下窒下
500M用家，三月中到期，佢叫我轉落300m+換新router